拆完個Panasonic風扇 多左舊零件仔 有無人知係咩黎

用緊呢款風扇

我照裝左其他野上去又用到 但呢舊仔真係唔知咩黎 有無行家解答下

鮑姐放嘅？

鮑姐

鮑姐粒的

似個座條柱校高低粒野

鮑姐叫你拆？

你唔使再開post啦 鮑姐會跟你一世

應該係風扇兩邊用來固定風扇向上下個位置，會有『 cake 卡』起果個部件

再拆多幾次你可以砌多部風扇出黎

真係好慘

打去 check check 好
部嘢少件零件一陣爆開撞到老人家好大鑊

扇葉中間粒的
一係就外圍膠框 固定

佢得一粒 我諗唔係左右較高低果個位既
Btw thanks

拆風扇，安個飛機杯上去，再貼鮑姐寫真，幻想比人360度旋轉口爆知你籠野啦樓豬

鮑姐粒的都甩埋

我都拆過....
係要黎較高低...粒野係應該要黎頂住個窿.....
應該有一邊鬆左跌左出黎...

睇左 應該唔關高低事

明未

鮑姐義乳粒螺絲仔

巴

鮑姐粒豆